手機點樣背景播youtube? (轉做桌面版都係唔work)

求教，我上網睇左幾條片
都係教用桌面版youtube播
熄左moon都有音樂
我前幾個月用呢招係work

但唔知係咪update完
而家一離開個webpage就停左音樂
求巴打絲打賜教

停完之後要係手機上面notification bar禁播放

如果係An機
可以down YouTube vanced

可以縮細個YouTube畫片同時開第二個app都唔會熄
熄左mon都仲會聽到聲

搞掂了巴打
我自己熄左chrome既notification
所以一轉screen就播唔到
Thankssss

多謝巴打
我搞掂了
唔洗down app

用過youtube vanced返唔到轉頭， chrome背景youtube麻煩，又要桌面版又要喺notification撳多次

Ios就好似要第三方app

用過真係堅返唔到轉頭

付費youtube

utube VAN仔 勁好用.

ios呢個

想問下入面3個藍色down第幾個？唔該

無root就緊係non root啦，仲要download埋mirco g，裝完youtube vanced再裝mirco g先可以入返youtube acc

識貨
冇廣告
熄mon播放
畫中畫模式

mirco g 安裝唔到 巴打有冇法子

有冇剷咗舊嗰個再裝？

2.6同2.4都裝唔到 冇舊既裝過

可以背景播？

可以